有心事嘅入嚟擺低 冇心事嘅入嚟吹水 (151)

唔小心一百五十一咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
請1001 ge巴絲開post

希望大家開心啲同早啲訓教

1

Why me

好耐冇試過1001

唔係好識打速成 遲下返intern要打字
而家轉做速成要練習下

倉頡啦

我係筆劃撚

唔係仲難咩

速成我係某d難d既唔識

我呢排都轉咗倉頡 但好多字唔識拆

星期日考既？

多練 記住前二後三

出汗了

唔等如㗎喎

可以開冷氣了

開緊

開緊冷氣

一句冇feel 就可以完

瞓覺先開

瞓緊

最常見分手理由
相見分手理由
冇feel 淡左 唔係咩

儘管我細心灌溉 你說不愛就不愛

我琴晚先黎架

話唔埋嘅

爽

收？

對

想㗎 但好熱

係

勁

返垃圾桶

要返老家了

正正子

開緊 風扇都開埋

你就好

多fd

新人小妹lm

有幾好

新人2

好過我

羨慕死了

唔覺

咁算

藍絲表示 會怕醜的

真啊 葡萄死了

典解

5p post lm

香港都冇

誰

重質不重量

做多咗

睇嚟佢係player

岩 不做交際花

U have鐘

唔係講左唔好撒出黎講咩
避重就輕得黎都可以feel到佢有無心同你熟返
之後再試佢係咪收兵嘛
依家好似。。。

真話

攤

廢紙

溫完 會有溫完既一日

靜靜

Non stop

唔信

好悶

溫書溫到悶？

上黎一陣又要潛番去溫書食屎了

岩岩食完野 未開始

溫成點啊

炒粉

溫書好喇 唔好食屎

食得屎咁囉

咁快食dinner

靜仔加油

溫書同食屎差唔多

我都溫一陣 之後又要屌紙

加油

溫書>eat shit

而家做下

考咩

我都覺 真係好食既冇乜邊樣

多女

Cow girl

我老婆

你自介先

矮窮毒柒

我叫skd

返去等通知

轉頭有人聯絡u

你？

轉頭咪知

原來散水餅幾貴下

有咩必要

上水

我潛

早左

我都就潛

食飽了沒

飽了

why

食咗咩！

瞓了

嗯嗯

Nite

+1 等ing屙屎

別走

No

yes

唔走

很好

俾狗狗擔走咗

Sunday 無人

是但 反正真考都係同唔識既考

u only

最憎

台灣club有啲咩睇其實？
未落過

把

你個個都識

嘈到爆既電音
最美的風景

同fd講左成年都未去試
不過要有位坐 有女埋黎飲野
好似要訂包廂
如果唔係要9企

同屋企鬧交唔想上黎又要話你知 你邊位

落唔到筆

ching have tried tw girls?

又paper?

未囉

J2 安樂蝸 2個女主持 正

好

Ching ho ball

又恰me

有無人係Mimosa Patisserie訂過野

就係講緊bella同上年港姐亞軍

上屆亞軍係乜水
廢老冇電視

Bella so qq

[url]香港小姐啲質素越嚟越唔掂[/url]

Sick貨 由當年903 木人巷已經正

簡直係惡劣

其實落club unun下係咪就會有女埋黎

係囉係囉

有錢/有樣就係

對住男朋友好冇自信 唔係指外表同性格 而係覺得佢好似有冇我都得 當我想單方面放棄既時候 佢又會透露小小佢鐘意我既信息 但之後又打回原形對我唔太在乎咁 自己又廢又垃圾 隨傳傳到聽聽話話 對佢永遠唔敢有要求 又唔敢問佢係咪真係想同我一齊係咪真係鐘意我 好想喊😞

地鐵企隔離個大隻仔好正

同佢傾左未

Ff真係年中害死好多人
受害者之一

以前岩岩拍拖個陣都會有呢種感覺

Whatsapp都好少覆我 見到面我又垃圾唔敢問😞

好少覆 你肯定你係佢女朋友

問 無人想估你點諗

=.=

係咪我太快攤哂底牌所以佢一啲都唔怕我會走先咁樣對我😞

勇敢啲 最多咪分手

可能覺得冇難度冇癮
有啲人係咁

我啲fd都屌我蠢 但我覺得鐘意一個人仲玩咩心計 我唔識鐘意又要扮唔在乎吊人胃口

溝通真係好重要 你自己都識講啦 玩咩心計

黎緊有套深宮計

介紹埋俾我

拖返個地下佢啊！

因為我平時太聽話咩都就哂佢 到我有一樣野唔想讓步既時候佢就會講笑話會唔要我 其實我聽到真係好唔開心 更加覺得我係佢心入面一啲都唔重要

幫你奶乾

黑仔好gay

.......

我明你感受

我明啊
我以前都好鐘意我以前個男朋友
又好驚佢走etc.
之後佢話覺得咩都估到我想點
郁下條尾就知我想點
雖然佢冇話冇癮
但我都知佢想點
最後byebye左

木柚lor

Hot die

open cold air

屌有兩隻飛蛾圍住棧光管飛
好鬼煩

熄燈啦

Gfable

支持環保

飲5住開咗

我都快了

終於走咗 舒服曬

我支持到12點

我覺得呢個世界對自殺既人最差既係
係佢地雖然絕望但仲愛住呢個世界個時 係都要阻止佢地自殺
非得要佢地變得憎恨一切佢地以前愛惜既野 非得要佢地明明唔想憎恨 但要望住自己變做咁
非得要佢地因爲憎恨變得無人理睬之後 先至放任佢地自殺

好難忍

啱 好難忍變好男人

其實都係個人選擇
只不過自殺呢樣野仲未被社會接納到
even係有病想安樂死
到最尾都係會比人blame

香港咁熱 點生存呀

自殺 快

我要上天堂 不了

我可能要落地獄

點解

做得壞事多

開冷氣

點解啲人搭扶手電梯唔識番番一邊俾人行

個個都做壞事

冇聽過 聽下先

留番

睇完出邊個留咩髮型post
原來連登都幾多長髮巴打

以前留過長

唉

留長好呀
係怕搵工煩

有時見到啲媽媽拖住仔女咁企
會唔忍心叫佢地行開少少
不過見到成班廢青霸撚住條梯會大聲少佢

大家留長到邊個位?

會唔會紮㗎？

紮馬尾

啲師奶塞住晒

聽日瞓到幾點好呢

3點前要入大西北交功課

咁就瞓到12點啦

哇都算好長下
利申做開運動唔鐘意留咁長
我最勁係pat陰到鼻

11點差不多

你有預設答案

岩岩計左

睇黎好多巴打啲頭髮仲長過我

Btw大西北係邊到

屯門

絲打 ？

hi all

咁你髮尾有冇鏟高㗎?
btw長髮要打理都幾麻煩下

bob已經唔係短髮咁簡單

你係前輩 ？

下下前輩咁叫 好怪

Why not

Iu話晒都係大班人既前輩

唔好既 輩份好緊要

屌睇撚到眼花
兌錢要搵賣出率係咪最低個個

Mk味

真 由其是側邊長得快會好核突
我依家都係2個月剪一次

佢都冇頭髮

我係想搵邊個抵
我一開個search 佢最優惠比最高個個我 搞到我好亂

sip起耳仔or gel起佢得唔得?

絲
前排剪左短頭髮

好耐冇見過mk呢個term 老了

你要揀一港元買到最多外幣個間

唉就嚟絕種

又的確係冇乜做型做到

短到邊?

早晨哇咁多位

面書也沒人玩了

thanks

早抖

冇蕉哥哥姐姐妹妹細佬喇

用風筒吹向後!

你要的不是我

詳細啲

膊頭位短少少

禾巧掛豬d mk字牙

當年恥笑 依家懷念

梨薆5薆鵝

你琴日先擺完酒

絲嘅話點解唔紮馬尾?巧pure巧true

做朋友？

笑死我

三澄

呢個我可以
見過短到成粒菇咁我覺得冇咁好睇

乜原來呢到咁多人長髮嫁?
利申長髮

me出街會比風吹到變中分

巴定絲

5薆lu

898

笑咩

不了 不用驅魔

澄字都幾女仔 三呈就唔似喇

巴啦當然
絲講黎做咩

澄清返係以前長而家短

隔左咁耐你都唔知我係男人

ff緊你紮馬尾嘅樣

你可以咁又點

我係留頂既 前面放到黎過左下巴 左右留長緊 後面鏟

女朋友應該會同你講早晚安㗎

點解要留長頭髮 靚咩

依家好少見到有人整粒波起後面
是咪好難整?

自己剷啦

有女朋友就咪搞人啦

試過啦 痛到我仆街

咁惡咩

知道同佢係朋友就得 唔好過界

幾點呀

冇點呀 駁唔到u啦 u win!

李偲嫣 仰慕你好耐

我搞你ok

流血？

係咪真靜靜

唔畀有時差ga咩

唔比

Kick kick下咁 屌 剷一次折磨自己

夾band?

請朋友幫你剷啦

不了 你陪著我的時候想著她

slash w myles Kennedy

唔好剷到頭皮啊 小心啲

幾時有假靜靜

我阿哥又係玩音樂 又學人留長頭髮 搞到自己成個阿伯咁

本身係鏟晒左右淨留頂
因為要keep住鏟所以要留埋左右
錢唔係問題最緊要岩自己

小dee dee

好多啦 香港band仔都好多

想統計下
留長髮嘅巴係咪多數少做開運動

入band soc應該會識到好多志同道合嘅人？

btw未到肩唔好留so
同乞衣冇錢執look冇分別

我游水

唔啦 我都唔是大學生

無剷啦 成個頭留長算

會戴泳帽㗎嘛

屌枝煙唔積口德

電競

唔相處落去點知

爸爸有冇買電競椅俾你

我長跑同越野

出汗會好煩

紮條馬尾直接跳落水

可以彈俾我聽

自欺欺人咪你依d 扮晒野細佬家姐契哥契妹d fd

先唔講佢當你係咩. 明知人地有可能對你有意思又唔同人講自己有女朋友 收收埋埋

自己有女朋友仲要想霸住人地 拖住女朋友又累左個女仔 有女朋友一d都唔識避忌 學咩人做男朋友 有無咁不咁寂寞阿？

乜仔仔唔係都鐘意長髮飄逸咁咖咩

哇正 但個頭咪好撚重囉

你留得長唔長？

想聽乜

Gloomy sunday

手巴胃活量實好strong

好似比呢到幾位巴都長

相處落去先繼續慢慢放低咁同搵人做水泡轉移視線有咩分別

你彈開邊啲？

唔想無左佢 我都唔知點解自己會有呢啲咁差既諗法 我真係好衰

游開唔覺
但我fd話似鯊魚咁有條野係水面

胃

我prefer馬尾多過貞子頭

分手啦 搵佢做你女朋友啦

利申睇樣

唔知點解會覺得比風吹到頭髮飛曬去後面都幾爽下

放低之前唔承諾任何野

試過比人係泳池叫我著返件衫
當左我係女人

鯊魚wtf

有胸雞？

肺 自膠

可能佢又唔想無佢而家個女朋友

私人池游冇所謂啦
公共池就

試過比人覺得我背多fun

小小肥仔波
有冇人教我減左佢
利申極瘦

呢個真

八卦一問 你地把頭髮幾長

前排冇戴耳環係咁比人叫小姐

試過行街市比人覺得我菜少fun

大過曬啲港女 想cow梨

咩料

瘦巴點會有肥仔波
做下尖整硬佢

都長下喎

AAA級 應該
我轉GAY個市場應該真係好撚柒大

想啊
求教學
如何開始

放低到就唔會咁耐都仲咁執著啦 照你咁講等番三五七年都未必得 咁確定自己放低到

我真係直
唔好搞
中學成日比gay佬追

最憎就係依d 得一想二 當自己皇帝後宮三千定點 阻住晒d女仔

係架 男仔黎講算

確定唔到 所以先要相處

Hehe磁石

屋企試下每日做幾set掌上壓 標準果隻
拉下筋咁 幾日後會有效果

手巴係絲嚟㗎？

集基佬磁石
fdzone磁石
仆街磁石係一身
call me 磁力王

中學唔係正常咩

相處完同人地講 不了 放低唔到

你今日先知

你依家先知

男女校
係平均每年都有gay想同我做朋友同埋約我

Set個時間囉

我係新人！

你一定好正

真gay?
利申 me都係男女校

嬲了 得我一個出相

原來你一早知嘅

另類吊橋效應

下世小心啲

我直
約我果d係公認gay同埋自認gay

唔正
正就唔會單身咁春耐

想去廁所

係 冇廁所用 好急

因為你唔肯轉基

原來係手絲

再嘈出你相

手巴係絲
手絲先係巴

都幾長喎 但係個髮型係點？
啫係直定攣髮

Yes

分不了

好有道理
但我唔會中伏

一試愛上

Wow 好勁有埋圖
我以為係絲打

hand ching 你大學短髮ga wor

睇黎青好有market
gay方面

我啲髮質好到用柔順劑既話會紥唔到馬尾

我跳樓都唔會搞GAY

就係因為個壇野先特登剪短返

其實無分別. 如果係我 你未放低一個人然後話要同我相處 到最後你話放低左我都只係覺得你係移緊情而我既作用係比你轉移視線

不嬲都知

我係絲

公認
之前問過個fd我有咩吸引
佢講成5分鐘

More

明白叫你太煩的 不是愛 晚安

小狗做咩爆

又唔早講

u jump I jump
原來你鐘意玩呢未

無了 得呢張舊相

原來呢到gay post

ching現實應該係
大波 大patpat 仲要有陽光笑容

佢都唔講我講黎做咩

sorry
咁我都唔知

welcome

A0女揮手區（16）

LIHKG @ Android

this post may help u

又瘦又薄
個樣好要人保護
溫柔
雞仔聲

係咪有好多絲打

woo
咁除咗樣你同絲有咩分別?

我有碌鳩
又粗又大

笑左

第時女朋友同你企埋一齊會唔會好似調轉左咁

睇左

又到左r 人Tum me sleep

sleep la u

痴線

Tum

Exam

其實我都係絲

原來第7粒寶石起家燕媽媽度
等我話比thanos知先

我未睇呀

乖 訓啦

邊度大呀?睇過

知左好耐

嬲你

搞錯呀我係到蒲左咁耐都唔知我巴定絲

你要揸下先知 睇唔夠呀

=.×

大大力

Hea me

你又想揸？

小狗唔開心了

邊有

btw 頭先整曲奇

你自己睇lol 😒

留比我

靜靜啦你

驚噴到me 不了

郵寄俾你 ok ?

Ok快

誤會黎

過黎我到
叔叔餵你食曲奇

唔只牛油
仲有好多糖
同埋朱古力

望到你太興奮

冇誤會

其實宜家到底係到講緊啲乜

係咪架

我其實係幾想搵到呢種女朋友
前提係佢一定要係女先

hehehehehehe

大撚過你
唔洗睇

Rosa Ma果啲?

咁梗係啦 我都冇J

點解 姐係想搵個好似男人既女人

rose ma ok la
但佢咁大份

介紹個fd 你識 佢琴棋書畫樣樣皆精 仲外表斯文 内裏⋯⋯

反差感
好鍾意呢種感覺

唔好嬲

oh shit

我都係呢類人黎架
好似係

唔介紹比我

但你要訓了
明天請早

我唔介意其實
佢鍾意既話佢主外我主內都得

快!!!
係咪靚女

咪玩啦小狗巴

算啦 個個都係咁ga la

有jer
岩你？

男人婆果啲完全無興趣
我都係鍾意啲溫柔斯文講野細細聲
怕怕醜醜咁

下次我衝過你幫你屌佢

係咪個個都中意成熟型姐姐type

咁tum me sleep 未

不了

受溝不?

聽日轉自己做紅名先

其實真係好多
始終華人社會

而家is ok

各花入各眼啦

早啲訓啦bb

聽日可能會落雨呀
小心凍親

枝煙wor

我係!!!
年齡唔緊要 打扮言行頭腦成熟就得

但你有 jer

認同

考慮下

手絲

知道 nite

你咁出名會唔會有人唔識你

仲考慮？上啦飛雲

你話佢有丁
不了

快啲上me

直昇機味重

不如改名啦 叫小方啦

呢樣真 post中元老

er...不了

明明我都已經潛左好耐水

佢叫小李

好似小狗巴咁出色既男人
無論去到邊一眼都有人認得出

阿寶叫stephy

已經轉左紅名

um...不了
你有老公啦

屠龍烈士小李

今日早唔早瞓好呢 但未做哂d野

仲記得我第一次上黎就係佢同我傾計

差幾多先

find ur bf

仲差幾多野未做呀

好多 但成日夜瞓 身體好多問題

Slept

你男朋友好惡死

咁瞓左先，早d起身做

重要糾纏多幾耐

未温書 未做paper

之後就極速潛左

早排好忙呀...係最近先有幾日叫做得閒少少

夠鐘了

手巴長髮幾靚女喎

我改左名 唔知佢有冇㩒起底

咁你又打算幾時放手 ?

宜家做半個鐘先啦咁
仲上連登

情緒好飄忽可以點控制好

咁應該折磨死

唔俾人揾食

已射thx

詳細係點

Leave tg girls will find me?

發脾氣係本能
控制脾氣係本領

On9

yes go

好尷尬

屌好睇唔慣自己紅字

真

又黎

要幾耐係你決定

Agger
唔明點解大家唔包容多啲 人出世係白紙 佢唔識既你做咩都無用

轉返啦 太顯眼了

夏天好似難忍d

頂唔順
轉返先

笑死

你被分

天氣都好關事

天氣會影響情緒
但人類, 不應淪為情緒既奴隸

我會寧願自己收埋唔開心 吞哂佢

追返人囉

香港濕凍都好過濕熱，又焗

成事件順眼晒

放心啦BB
你好快就會發覺自己根本就頂唔順

無人可以吞聲忍氣一世
不滿既情緒只會係你潛意識中累積
等待爆發既一天
然後散, 100%準確

你都轉紅字啦女神

默默地離去

要忍咁耐，咁樣令自己壓抑，好咩？

Go ahead
Leave ig or tg in A0 lui po

溝死女

所以有咩問題一定要提出
要處理要去解決

拍拖就係溝通既遊戲, 溝通既藝術
無人可以例外

留多 10分鐘之後去睇書
睇多一陣訓教

以前既我 係乜都要人估 唔開心要人估真係好百痴
努力學習中

放多次

你都知自己白痴呢

要人估真係好 ON9
我對住啲人唔出聲, 我就會開始躁

而家個問題變左係我會放哂所有注意力落對方身上 令佢覺得好有負擔

女神唔洗返工返學咩

呢到有冇堅持好耐/日久生情既成功例子

教埋對方囉

冇

where is the end of my fucking life!!!!!!!!!!!!!!

呢個又係另一樣好傻豬既事
每人都有自己既生活
有家庭, 有朋友, 有愛情, 有事業
有興趣, 有目標, 有夢想, 有娛樂

你無所事事, 唔等於要對方都跟你一樣

所以比較健康既係
你都要從以上8點入面
點但都 投放啲時間落其他野到
無人可以一日拍24小時拖

傷心

我明架 已經嘗試揾緊d興趣出黎
覺得好枯燥阿我既生活 冇目標冇興趣

我同佢相遇既時間本身就係唔岩

橙

5p jai

得閒就睇多啲書啦
要唔要叔叔介紹啲俾你呀

咩類型 我迫自己上youtube睇下野 睇下劇

你條仔仔訓咗可以留tg鳥

有嘅 係難啲啫
最近我對有個中同都有啲興趣
不過唔敢做啲乜 因為係同一個朋友圈
利申 中學grad左起碼5年

回來了

都未一齊
加油

唔知leo gor 有無囡囡揾

笑波子 Smiling Boris

我睇youtuber 教化妝阿vlog個類
連登講youtuber係咪會被屌

你幫佢免費宣傳

睇下劇 = 浪費時間

可以介紹你睇一本書叫 生命咖啡館
有興趣既自己 GOOGLE 完我再同你講多少少
唔想餵到落口幫你咬埋

Leo咪你囉 除非假既

呢度淨係會討論笑波子

笑波子我堂妹睇

點解咁快 我19

有前途@hand ching 我地又多個波友

唔洗問架啦
你過去搭佢地爹就得

但佢地個個都唔正常
小心啲

[Tg]放低tg就會有人搵 ? (46)

LIHKG @ Android

#102

好似唔錯
我都覺得日日既生活好無意義 唔知為咩而活
完sem值得一看

加我tg ok?

我會建議你聽日就搵1個鐘
去書局睇一睇呢本書

但我睇達哥喎

梨地友矛睇西dorsi

我冇諗著要同佢一齊
因為都叫識左好耐 係近排先熟
但係圈子一樣 我都唔會想破壞友情
所以我都叫日久生情嘅 睇到人地嘅好

但係我覺得有啲難一齊喎你好似 堅持唔一定有用喎 人地係唔鐘意你就唔鐘意你 冇得勉強喎

垃圾

真係有所得著？

有矛山並先生wallpaper? 想要

無 唔識玩

好好笑

依家講嘢就住就住 佢玩北斗未？

梨男朋友好笑D, 笑咗成朝

yes we all 互added

但我地冇睇起過呢件事

不正常人類list
1. hand ching 乜鳩都識

飲完酒 又唔肯去沖涼

梨同講識了新朋友叫Leolee

唔玩tg

真！

我唔睇我表弟

呃你做乜鳩
我又係作者無錢收

作者

加埋我

你同佢鳩up lor,你話幾大隻。叫佢同leo gor傾下計

你有冇同leo gor傾過計

打漏左個 唔 字

要入list

扮

無

ching 要報串俾lee gor 知？

點解會有正評

佢地5p 圍內有

有 5p濫交群黎

屌 好想quit 小2好撚嘈

你admin wor

Gc grp...

其實無
唔洗聽佢地鳩 up

但如果你想同我私底下談心的話
我無任歡迎呀

話緊u好撚嘈

食女神

入list

Garbage collection group

岩

有無女神肯俾我食 ?
求 pm

有！A0 girls post 大把

唔好同我爭ok

我俾的 因為太岩了

加埋me!

以後戴眼識人 唔好識啲垃圾

真。沖涼

早睡早起身體好
今日要早瞓 再見

小2果個要唔要

我唔准你咁講架！

2. 番茄妹 正評個list

太嘈 不了

要

點半有幾晏

@handbro

1001

聽日去睇書

快，好臭

你不正常

nite

正皮你個正皮list

邊有咁快

狗也不X!

又—個不正常

1002

算靜

中意體臭

做咩del

唔嘈你咋

Hey

變態

咩呀

9點起身笑

好事

Tg

1000000001

留睇你讀後感

如果我唔係到既
你叫其他人 召喚我

嗌下你

你比block了

???